華 x餐廳 , 你仆街我可以更仆街

叫杯凍 x茶當星 x 克坐你一日

我睇下你可以撐幾耐

香港有嗎 ?